大學站有可能閂！！！

1020 #大學站
地鐵發出通知，指大學站有機會於1530關站。
#一手
（無法提供相片請見諒）
如果佢真係閂咗

大家千祈唔好亂咁行動

多地黨鐵支持罷課

幫我推

多謝*

黨鐵高層幾時死？

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

原因呢 因為多人返學?

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，遺禍埋下一代。

關左咪去 愛丁堡/政總

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁仆街?
強制罷課?

拆站啦屌

玩大咗了黨鐵

1107 岩岩係大學站出閘

有冇狗？

又關

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

的士站個邊個出口冇
中大個邊唔知